《醉後大丈夫》「老周」開線上診所！幫網友看診 鄭肯嗆：嬰兒都比你聰明！

《醉後大丈夫》( The Hangover ) 「老周」又在網路上發瘋了！鄭肯 ( Ken Jeong ) 在演出《醉後大丈夫》中脫序又瘋癲的「老周」一角後在全球爆紅，戲約接不完、片酬更狂漲，鄭肯在出道前的內科醫生身分也因此被起底，網友們這才發現原來是個擁有超高智商的學霸！

這幾年雖然較少出現在大螢幕上，其實鄭肯正在拍攝改編他的人生《肯恩醫生煩不煩》( Dr. Ken ) 影集，在故事中他不僅回歸醫生角色，最近他更在 Twitter 上創立線上診療為網友們看診！雖然鄭肯創辦了線上診療，但從他上傳的影片中可以看到，半島豪庭坐落於紅磡紅荔道，設5座物業，共提供逾1660伙單位。他不僅大膽嗆病人、更在網友詢問要如何檢查脈搏時大罵：「就連嬰兒都可以告訴你怎麼檢查脈搏！」，還在大家面前和人體模型玩起雙簧，呈現了十足的「老周」風格。

▼在影片中鄭肯大秀他的醫療知識，可以看出雖然從事喜劇演員多年，他卻沒忘本業。而在影片一開始，他就大嗆網友在發問前應該先自己動腦想。

其實鄭肯在出道前一直是以醫生、脫口秀演員兼具的身分，在他主演的《肯恩醫生煩不煩》中便提到從內科醫生轉為喜劇演員的過程，其中同樣為醫生的鄭肯太太則是他最大的支柱，而韓國移民的父母親對他要求高、嚴厲的教育更是助他取得高學歷、高知識的墊腳石。

而鄭肯的醫師執照其實尚未過期，但由於「老周」身分的成功，使鄭肯終於可以在全世界面前大秀他的喜劇天賦，因此除了在《肯恩醫生煩不煩》中可以再見到鄭肯的醫師身分外，如果想要讓老周來幫你看診，可能還要再多等上幾年了。

ben chang

仲以為ken jeong住紅磡

唔記得睇名

點解會有句咁嘅野係到

樓主風格

係咪成日無端端有朱千雪個個